《今個禮拜精選花生》有花生梗係要食，仆街野唔好俾佢沉底

精選花生千祈唔好錯過

今個禮拜精選：

兩支叉事件—kaleido coffee
仆街程度：

除了家貓都是我的貓—千金一刻
仆街程度：

帶着日本人面具的中國人—鮨見Omakase
仆街程度：

喵話！！let me go—深水埗被強搶的貓店長
仆街程度：

唔好幫襯呢間超級黑店既所謂黃店Kalexxx Coffee

貓義工強逼捉到流浪貓嘅市民交還貓貓 (2)

尖沙咀omakase疑似支那人扮日本師傅

車Cam影晒！大褸女趴貨van底強扯 偷走深水埗貓店長

你睇啲野同我一樣

仲有司機
年糕
巴打